kof邊一代最正？

講氣氛我覺得99最正 有少少黑暗

97

98, 平衡度最高

97雖然唔平衡，但打擊感好強，好爽快
02系統鼓勵連招
13畫面最靚

95

97 故事最好
好玩就02啦

故事95-97

98,02

02

98 for sure

故事的話 97 幾過癮
遊戲性 98um 調整左平衡度, 角色都幾多元化, 唔錯

美國寶仲係放緊98
都成廿年既game

btw, 都好一排無去
應該無換吧?

98最好，99開始D人既面相越黎越怪

99開始出現人造人

98 02

98 ~

98UM